{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_026229",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/data/15069315/fileData.do'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "토도2"
    },
    "text": "都市地域と自然緑地地域に用途が区分されている林野は自治体の開発計画がなく、無人灯台および送電塔が施設物として設置されており、海釣り場所として利用されている。領海基点無人島では存在せず、過去には住民が居住したことがなく、今後も住民が居住する可能性はない。この場所には歴史的価値がなく、他法によって制限保護区域が設定されており、軍事基地および軍事施設保護法によって管理されている。また、新港湾建設促進法により新港湾建設予定地に指定されており、自然環境と生態系に重点を置く。地形的には島地域で花崗閃緑岩で構成されており、高度は約30mだ。東海岸には小さな砂と砂利が発達しており、西海岸には海蝕洞、垂直節理、段丘、ノッチ、波蝕台などが発達し、松が鬱蒼として景観が秀麗だ。主要陸上動物は確認されておらず、海洋動物としてはカマツタケ、ハマグリガエルなど24種が観察された。鳥類としてはウミネコなど4種が観察され、昆虫としてはシラサギなど42種が観察された。植物相としてはクロマツが主となり、海岸沿いを中心にホソバワダン、ネムノキ、オケラなどが分布している。観察された植物としては、スズメ、ススキ、ケマンソウなど70種類がある。周辺海域は北に約1km離れた加徳島が位置している。",
    "QA": [
        {
            "question": "この林野はどのような区分がされていますか？",
            "answer": "都市地域と自然緑地地域に用途が区分されています。"
        },
        {
            "question": "この林野にはどのような施設物がありますか？",
            "answer": "無人灯台および送電塔が施設物として設置されています。"
        },
        {
            "question": "この林野はどのように利用されていますか？",
            "answer": "海釣り場所として利用されています。"
        },
        {
            "question": "この場所には歴史的価値はありますか？",
            "answer": "いいえ、歴史的価値はありません。"
        },
        {
            "question": "この林野はどのように管理されていますか？",
            "answer": "他法によって制限保護区域が設定されており、軍事基地および軍事施設保護法によって管理されています。"
        },
        {
            "question": "この林野はどのように指定されていますか？",
            "answer": "新港湾建設促進法により新港湾建設予定地に指定されています。"
        },
        {
            "question": "この林野の地形はどのようになっていますか？",
            "answer": "島地域で花崗閃緑岩で構成されており、高度は約30mです。"
        },
        {
            "question": "この林野の東海岸には何が発達していますか？",
            "answer": "小さな砂と砂利が発達しています。"
        },
        {
            "question": "この林野の西海岸には何が発達していますか？",
            "answer": "海蝕洞、垂直節理、段丘、ノッチ、波蝕台などが発達しています。"
        },
        {
            "question": "この林野で観察された主要な陸上動物は何ですか？",
            "answer": "確認されていません。"
        },
        {
            "question": "この林野で観察された海洋動物は何種類ですか？",
            "answer": "カマツタケ、ハマグリガエルなど24種類が観察されました。"
        },
        {
            "question": "この林野で観察された鳥類は何種類ですか？",
            "answer": "ウミネコなど4種類が観察されました。"
        },
        {
            "question": "この林野で観察された昆虫は何種類ですか？",
            "answer": "シラサギなど42種類が観察されました。"
        },
        {
            "question": "この林野の植物相はどのようになっていますか？",
            "answer": "クロマツが主となり、海岸沿いを中心にホソバワダン、ネムノキ、オケラなどが分布しています。"
        },
        {
            "question": "この林野で観察された植物は何種類ありますか？",
            "answer": "スズメ、ススキ、ケマンソウなど70種類が観察されました。"
        },
        {
            "question": "この林野の周辺海域にはどのような島がありますか？",
            "answer": "北に約1km離れた加徳島が位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 541
    }
}